有無人覺得啲女人呢期扮中意睇波好嘔心？

球員 戰術 甚至球例都未清楚就懶係投入
係fb ig係咁po相話自己睇波
煩撚到

應該話睇足波既人都好嘔心

4年一次世界盃 普天同慶 你理得人地

咁又無乜問題既如果中意睇開
但明顯班女人平時唔睇
呢期個個臭熱鬧

全球盛事湊下熱鬧又唔得
睇奧運項目一般市民咪又係睇下明星開心下

仲玩fb

都一半認同
有啲仲走去買波學人賭

賭反而覺得okay
起碼係有目的
平時唔睇而家就話比全世界人聽我睇波
博咩姐

湊下熱鬧既忽然球迷都冇乜野 呢啲盛事連我老母都會跟風睇下
最反感係嗰啲明明對足球一竅不通但又懶係上心 連邊個打邊個都唔知 就打晒卡話愛隊輸咗好傷心乜乜柒柒

所以話
個重點係睇波咪睇波
洗咩係social media周圍話比人知自己好上心好關心球賽姐

香港人最叻屌曬全部人

都好過連睇都唔睇嗰啲

咁奧運呢

忽然狗迷

有啲仲要係度話邊隊進攻或者防守幾好 但係佢係唔會講點樣好法

世界級盛事
大家熱鬧下

冇興趣咪唔睇
好過d扮晒野話自己鍾意呢樣個樣 其實唔撚識既人掛

啱
話晒都體育盛事
睇都正常
如果wc都唔矚目 咁足球真係收得皮

戇戇居居坐埋一堆

屌因為平時班女人唔係睇開波
根本佢地唔撚識又係度呀支呀左

香港得矮仔先睇足波

識唔哂D例唔比睇奧運